Web-приложение Шифр Цезаря. Данная работа выполнена в ходе прохождения курсов по C#. Огранизатором курсов является FirstLineSoftWare
Программа реализована в виде web-приложения с использованием технологий ASP.Net: MVC 5. 
Основные моменты:
1) Программа предоставляет возможность для считывания незашифрованной информации из файла, формат файла .docx. или .txt, а также информации, введенной пользователем с клавиатуры;
2) Программа предоставляет возможность для зашифровывания информации с указанием направление и желаемого шага сдвига; 
3) Программа предоставляет возможность для расшифровывания информации с указанием направление и желаемого шага сдвига; 
4) Программа предоставляет возможность для автоматического расшифровывания информации. Для осуществления поиска ключа использовались частотный анализ и исключение невозможных вариантов;
5) Программа предоставляет возможность сохранить в отдельный файл результат шифрования. Формат файла совпадает с изначальным;
6) Основной функционал покрыт автоматическими Unit тестами;
--------------------
Особенности программы:
1) Шифрование и расшифрование учитывает только русский алфавит.  Знаки препинания, и прочие элементы не относящиеся к алфавиту сообщения не сдвигаются;
2) Для частичной передачи информации использовалась база данных;
3) В качестве вероятности появления букв русского языка в текстах использовались данные с сайта;
https://sites.google.com/site/anisimovkhv/publication/umr/kriptografia/lr1?tmpl=%2Fsystem%2Fapp%2Ftemplates%2Fprint%2F&showPrintDialog=1
4) Исключение невозможных вариантов основана на несуществовании некоторых однобуквенных слов и невозможности начала слова на Ы, Ъ, Ь;